入境=海關 救護=醫管局

發現身邊好多人都當咗入境等於海關 ，成日以為着白衫或者坐櫃檯嗰啲就係海關，又或者以為兩個係同一個部門
今時今日，仲有好多人以為救護喺醫院嘅

物以類聚